# Heading level 1

https://storybook.js.org/

https://www.youtube.com/watch?v=CLwX9EWlWJM

Marche pour tous les frameworks JS
Initialiser storybook sur un projet existant : `npx storybook init`

.storybook => Configuration
Stories => Scénario, 1 story par component
Ajout de script dans **package.json**


## Header level 2
test

> Ceci est une citation

- First item
- Second item 
- Third item
- Indented item
- Indented item
- Fourth item


Link to a page: [[Internal link]].

Retourner à l'accueil [[index]]

![[Pasted image 20220916112818.png]]
